美國無人機飛越中國，中國外交部Hang完機未？

中方 不願打 不怕打 必要時不得不打

外交部: 沒偵測到任何物體 不明樓主在說甚麼

怎樣打飛機.jpg

我唔知！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

蟈不是嚇大的

有飛證明中國廢
冇飛證明又唔敢出黎笑柒美國 因為得美國有主導權

口交部：呼籲美方懸崖勒馬

有咩咁巴閉
dji啲無人機夠喺美國周圍飛

d石頭用晒 補唔切

口交部未睇到新聞

痰，可以！

打得太多飛機腎虧，所以今次打唔到？

習大大睇到個tw已經驚到入咗地堡深潛啦，仲點指揮
隻嘢飛上啲就去到北京

你岩wor. 不如直頭話美國無飛過，佢地做數據吹水，反正得班小粉紅會信

執緊野走啦 唔怕死咩

凶軍不是吃素的

石頭

容乜易飛到北京放炸彈?

黎唔切翻牆 睇唔到